
                      Pésimo guión, buen vestuario y escenarios pasables pero nada destacable, buena música pero realmente más comercial en sí que relacionada a la historia, lo peor de todo fue la falta de continuidad de las escenas, cambiaban abruptamente de tema, con ese guión simplemente los actores hicieron lo que pudieron. De las peores películas que he visto
        
            